TEST

Tanith

"I want to tell you what I said to you ten years ago without the courage: I love you."

LJ

ダン・フェン
「10年前に勇気を出さずにあなたに言ったことを伝えたい。愛してる」
ジャンジュン

Dan Feng

"ฉันอยากจะบอกคุณในสิ่งที่ฉันพูดกับคุณเมื่อสิบปีก่อนโดยไม่กล้า: ฉันรักคุณ"

Jianjun

Dan Feng

"내가 10 년 전에 용기없이 말한 것을 말하고 싶다. 사랑해."

Jianjun

Danfeng,

θέλω να σας πω τι σας είπα πριν από δέκα χρόνια χωρίς το θάρρος: Σ 'αγαπώ. Τζιαντζούν